SpaceX龍飛船成功升空

唔好意思呃咗你入嚟
其實係宣傳緊自己整嘅youtube片
今次條片係講SpaceX同NASA合作嘅Falcon 9
片入面講普通話預咗比連登仔鬧
其實只係一開始諗住可以台灣人都睇得明可以多啲人睇
不過已經整咗11條片都仲係冇乜起色
所以係到乞吓大家嘅subscribe

美帝

阿美利堅

整中文字幕咪算

屌你成個content farm咁

agger
把聲

當初都諗過講廣東話整字幕就算
之後見到台灣嗰邊好似做咩都有人睇咁咪試吓
點知發現我地見到多人睇嘅都係少數

係咪講得太讀稿定點
其實每次整一條都要搵好多資料
但好難可以讀得唔似content farm

學明居正 整條粵語版本未

香港人唔講廣東話但要連登仔follow
去ptt搵台灣仔呀嘛
屌你老母下次唔好再比我聽到你要求人follow

利申sub左

屌你老母講蝗語

一噤入去已經想熄 唔怪得無人sub
個intro 唔知想點 戴耳機聽隻耳聾撚咗
個target audience 本身已經有問題
target 台灣人但喺連登開po
你傻架？
你要講mandarin唔係問題 問題係又講得唔正 1999
你照稿讀嘅不如將段text餵畀google translate 啦
完全無停頓 無頓挫抑揚 逐粒字黐埋一齊就當旁述
正如唱歌逐粒字嘔出嚟咁
聽得好辛苦 同啲支那釣魚片一鳩樣 完全無內容
呀 唔好意思 連啲支那釣魚片都好睇過你
因為你淨係得啲罐頭footage + 旁白
最基本字幕都欠奉 大佬你講嘢已經夠難聽
講某啲point嘅時候可唔可以加啲說明
加張圖提示吓你講緊乜都好呀
條片5分鐘 完全唔知做緊乜
如果Mute 聲睇 我淨係會見到5分鐘不斷loop 升空
有冇諗過自己條片到底做乜鳩？
人人都做youtuber
但唔該俾返多少努力去執靚佢啦
自己ren完條片出嚟睇一次自己做咗啲咩出嚟真係咁難咩
咁撚hea 嘅product你想有幾多人sub呀
唔好玩啦 師兄

仲有想講 呢類型channel 已經開到通街都係
全部都係內容農場啲文搬過嚟
professor powpow之流
可唔可以比少少新意

等睇樓主比連登仔屌到成功升空

入面既太空人直播

講上太空科技 睇英文好過 (e.g. Everyday Astronaut) 當係學英文